旺角狗屋被狗腳踩手果個女仔

睇返片踩佢果隻狗，就係發癲狂跳果隻，佢老母臭HI有冇辦法搵到佢出黎全晚最興係依度

肥癲狗向記者噴胡椒

右手邊突然唔知咩事有混亂，肥癲狗跟埋記者過去向人群亂噴胡椒，
同時間白衫女仔倒地被狗熊抱按住係地

高瘦癲狗開始著魔亂跳

[url][/url]

突然有一杖催淚爆開，之後可見高瘦癲狗行左去女仔前面，比女仔捉隻腳求救，但佢踩左佢一腳，清楚啪一聲

9月3添馬三罷

要按入條LINK先有時間點
大概係1:16:00開始

改左1430 添馬

頭盔顯示小隊編號係MK3

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

push

我個POST開得唔好，
完整片睇依度
1:16:00開始，個女仔無辜架屌你老母死黑警

屌你老母法西斯popo
去美帝領事館一定要提
強烈要求香港人權民主法，全球馬格尼茨基人權問責法擴展到警隊所有成員

Push

完全武力無上限

推

骨折個下好大聲

黑警死全家，禍必及家人

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我諗手腕骨裂左，有冇律師幫緊佢啦

831